# LittleSecureLib
[ ! BETA ¡ ] LittleSecureLib, est une petite librairie Php de sécurisation générale. Elle traite les failles d'includes, XSS, InjectSql, VolDeSession et CSRF. Un support de HASH et Chiffrage(basique) est aussi présent. 